有無手足過馬路會搵廢老做單擋

又安全 撞親廢老又有大愛撚護航